[TG/V7] 1376

有冇人收到TG/V7啲老師叫你買1376？

有

有啊，有啲叫李 sir tg group

Henry

屌你都係入邊我係唔知道點解佢add左我入去個group，跟住我發覺喺入邊出聲嗰啲人全部都係冇共同group
跟住條友成日PM我叫我買

今日就1950

Captain Lee 成日夜晚11點幾問我食咗飯未

關心過屋企人